港共造假數字真係初哥嚟

之前就日日110-150單
自從D磚家嚟咗之後而家就日日8x單
條數駛唔駛咁靚仔咁齊整呀？

陰謀論 拉